知唔知邊度最多TB?

係database

10/10

datacenter 定datebase 丫
0/10

2.5/10

0/10

好笑

7/10

唔明呀IT狗

我都唔記得咁多

知唔知邊度最多低B?

連登

咁俾你嘅答案就係hard disk囉

比10秒你出過呢個post

估到

Get 唔到

MB GB TB

6/10

11/10

非洲，因為非洲最多人有Tuberculosis

如果係講data Center 都有幾分架....而家0/10